呢度有冇人真係用生命去賭？

呢度有冇人真係拎哂d積蓄 借錢 仲要賭好大 基本上輸哂就一無所有 本住最多咪死既心態賭？

死左點同你講

賭贏咗嘅人

睇下會唔會有先

人生太短 出手要更大

開司咁賭法?

旁觀者不需理解

出手太大 死得仲快

一賭你就冇回頭路

咁樣做既人就算贏左都好快輸曬

識得有人係咁，不過已經走咗佬

之前舊登有人試過，佢話自己黑左成世拎住20萬過大海血戰何生，輸清就跳海，4個鐘後連本拎返90萬離場

向前已無所懼 退後不想回頭 前與後是黑暗.我只能在此逗留 啊!!!!!!!!!!!救命呀

前提要有20萬本

借財仔賭啦

上年賭到8千萬啦

呢d好爽 1鋪大細 輸就跳 嬴就發

贏得風光 豪得精彩